［建築撚入］交流區

下年master grad 外國野雞
想翻香港做aa not year out
想問下而家香港叫緊幾錢人工？

利申：0工作經驗 但有創業經驗

其他人有興趣都可以留低問題 我盡量答你